今日先跌一百點，但個組合跌勁多

咩料

地產股

708 跳樓

股災

細價股又跳樓